從HSBC CEO回應英國國會，睇到「做數」幾咁重要

話香港都有三百幾萬人簽名支持國安法……只要有數字，就可以quote出黎「大」人

從來都係咁
假數字好過無數字